鳩痕用skout裸聊比人scam

屎忽㾗dl左幾個交友幾個交友app,用skout有十個八個dm,揀左個正既吹水,之後條女話要skype裸聊,一開始係條女喺度stripe tease,之後我拎左巨龍出黎擺舞左一陣個畫面就寫住咩YOU ARE BEING SCAMMED 跟著見到個男人... 我都奇怪點解條女唔出聲要打字... 乜skype call可以播片既咩..?😫

抵死

笨柒

傻鳩

色字頭上

仲add左fb 雖然我已經好耐冇出post但搞到要成個ac delete

洗咩驚，唔使理佢哋，扮拍片求財，你唔理佢哋就ok

Ching知唔知點解skype call可以播片

法國好撚多巴打都中招

是但啦 都無人想睇你碌鳩

咸濕仔 做返人類管理下性慾咪無事

大把程式可以咁做。。。

咁啱佢個幕後撚屌一露面我即cut線果下部手機hang左 應該係有聲無話果種 之後我就9衝去開部腦del fb

假膠？

真架好拎唔安樂

唔爭在貼埋上嚟

是但啦 至多咪比人睇下碌鳩
況且你碌鳩都唔會有人有興趣睇

FB可以潛水, 唔洗DEL AC

Push

Ching你覺得我幾時reactivate番個ac好 暫時冇fd收到野

其實佢要send既, 你潛幾耐你d fd都會收到,
不過d騙徒目的只係錢, 唔會浪費時間搞鳩你, 唔洗驚
你fb鍾意潛幾耐都得, 想用個時啟動返個ac, 睇完轉返潛水mode,
我個人潛左個零星期

最後無事？

可能佢已經send左段片畀我d fd / up左上咸網
但...........wfc? 邊撚個得閒理